人民日報—美國人是狗

你就想

yes
支那好多官同有錢人爭住做